點解唔聲援下個女遊行而雙腳殘廢既人 而要遍地開花

點解唔聲援下個女遊行而雙腳殘廢既人 而要遍地開花

每區自己聲援己經足夠
唔通比D扑街狗圍呀?